深表遺憾

政府回應時指，在疫情嚴峻的情況下，組織呼籲公務員和市民聚集，做法完全不負責任，對公務員和市民的安全置之不顧，並明顯有違政府減少社交接觸的重要抗疫指引。

勿忘721